臭串黃店媽不在家去完疫區返港唔隔離，仲繼續開鋪播毒？！

事緣呢間好出名嘅港女打卡黃店mumsnothome老闆Makui大概於3月8-9號之間喺日本返香港

而另一位chow就係3月11號由德國返到香港

而朋友A係3月14嗰日先發現原來媽不在家話3月12就會重新開門營業，但又醒起佢哋好似係喺日本同德國返香港喎，係咪應該自我隔離14日先呢，但見佢哋係黃店，咪諗住dm佢哋提醒吓佢哋，兼有禮貌地叫佢"考慮"吓自我隔離囉，點知佢哋真係唔考慮呢件事，仲照常開門營業

去到3月17號朋友B就係佢其中一個post到留言問佢乜你哋喺外國返嚟唔使自我隔離咩？
然後大家一齊睇吓佢點答

哦～原來依家香港抗疫防疫係靠政府？原來依家仲有人信同跟政府做嘢？
等等先！20分鐘之後啲cm無哂嘅？仲block埋人哋嘅？

高潮嚟了
去到今日3月18號
媽不在家話有人tag咗佢叫佢"人哋俾嘅意見你要聽"同埋"顧客永遠不是對的"

真係好慘慘豬啊！一齊睇吓人哋俾咩意見佢哋！

哦～朋友C係叫佢聽吓人哋講叫佢哋自我隔離啊，咁唔知叫佢自我隔離又有咩要覺醒呢？要相信政府？唔驚？

即係咁！雖然你好黃好出名，但你都要對客人負責任嘛～
唔係無啦啦自己出個story公開屌人，但唔話俾你廣大嘅followers知人哋俾咩意見你啊？

人哋明明基於大家嘅健康著想，禮貌地dm你，希望你可以喺疫區返嚟進行返自我隔離，唔係咒你有病，只係想你保障自己保障返你嘅客人咋，點解唔做呢？抗疫防疫係大家一齊做先有用㗎喎，特別最近香港嘅確診個案全部都係外遊輸入。

有人留言問你點解無自我隔離，你話你自己有喺屋企量體溫。但事實上好多病例都係無病徵，然後你仲要del埋人哋comment同block人，係點解呢？(聽講依家又unblock返) 獨栽定中共一言堂？唔容許有其他聲音？

而旅行係你自己選擇要去嘅，係咁嘅時勢去旅行，係咪應該盡返責任做返自我隔離，而你居然話政府無要求，最後仲要出個咁嘅story求安慰？咁嘅邏輯同藍屍廢老有咩分別？

利申返：出呢個post唔係想分化，我哋本身都好欣賞佢哋好黃好有心做好多文化藝術嘢，但亦因為呢件事其實係好自私好有問題，希望佢哋真係會知道自己有咩問題然後改善。
因為係呢件事上面，係無得不完美但可接受，錢無咗可以再搵過，但人命無咗就係無咗，我哋香港人都要盡返自己嘅責任努力守護返喺前線嘅醫護人員，都希望其他店主可以留意返，如果有外遊返嚟就做返好自我隔離，保障返自己同客人。
最後祝大家身體健康
光復香港 時代革命

發生過咗多大事你都唔開po

其實佢係咪想講「顧客不是永遠對的」

你不如睇吓內文先啦
抗疫防疫都唔係大事？

中China Virus嘅人可以無病徵但播到菌
呢啲時期外遊完返嚟
建議佢自我隔離下唔算過份掛

雖然係黃店，但咁嘅態度真係有啲差，對客人不負責任仲要del 人comment又block人..... 好失望呢

推
外遊完自覺隔離好重要，有責任去保護返身邊嘅人。特別最近嘅確診個案都係外遊真心大家去少次旅行會死？錢無咗可以再揾，命仔無咗就無咗

美國戰線著曬火ar ar ar！ChinaliedPeopleDied！入嚟幫拖！

黃店大哂咩，人哋好心提你防疫
d態度咁閪嘅

人哋話佢 唔聽人意見 仲要屌鳩返人
其實好多黃絲都係藍絲思維
我想做呀！吹咩！唔怕！

以為咁覆好𠹌型
其實本質就係地鐵吐口水落扶手個鬼佬
自鳩私

好心提佢去完疫區返港自我隔離14日原來同 叫佢食屎係同一件事連葉劉都識啦

推

衰過葉劉

好似慢煮工業咁，唔係黃就大哂，有唔啱嘅地方就要提醒，咁嘅黃色經濟圈先會長做長有

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

明明今日叫大家唔好再批鬥
硬係有班人係要分化 真係好撚驚黃色經濟圈啊

有黃店老闆欠債跳樓

無批評點進步？唔係黃就要盲撐，用下腦啦！仲有關黃藍咩事？抗疫人人有責，衛生意識喎

其實都係善意提醒下姐，洗唔洗咁嘅態度

呢啲叫批鬥？
你有冇腦呀
邊撚個串啲？
自我隔離同洗手戴口罩都係公民責任嚟嫁
你連公民責任都做唔好話要抗爭？

佢最型嫁啦

都係嗰句 黃藍是政見 黑白是良知

錯既就係要屌 關佢政見乜事

不完美 要改善呀DLLM

tldr

真．痴撚線公司

夜晚五毛閪同奶共PR又起身做野

我前兩日都開左po
真係好失望...
開po笑人亂放低口罩自私
轉個頭自己都咁自私

食屎同隔離撈埋嚟講咪撚偷換概念啦屌你老母

唉我哋都係因為唔想公開講先dm佢，然後佢照開舖，到之後有人留言同tag佢，見佢咁大反應先忍唔住要係呢到開post咋

攬炒媽

手足黎架
唔開鋪冇生意又想跳多個？

咪戇鳩 真係pr點會做啲咁subtle嘅嘢
唔通逐間黃同你開post咁嘅scale去屌啊？好撚貴㗎大佬
間嘢係做錯咗啊 唔止唔自我隔離，仲人哋提吓佢都咁撚串
唔係指出黃店/同路人嘅問題就叫分化搞對立㗎

再者post都唔等於假account你消化下發生咩事先再屌都好啊

黃唔係大晒，人嘅質素都好重要，又唔自我隔離，想害死人咩，唔係話每日屋企量體溫就得咖，有潛伏期咖！

但佢可以唔開舖去旅行？
撐你都用吓腦吖

又話不分化？
佢而加幫緊攬炒

黃都咁無腦 仲點撐得落
害埋自己人 正仆街

不分化 唔係咁撚樣用
害埋自己人 都撐同藍屍有咩分別呀

做自私精仲可以咁臭串

政見還政見 衛生意識係另一樣野 可唔可以唔好將呢啲咁自私嘅行為用政見合理化？
無撚腦

去得佢間鋪都係手足
邊方面攬炒？

自鬼私，害埋其他手足

推啊！

祝佢死全家

好肉酸

打擊黃店時間又到

你去埋我個份

你有冇睇內容？
唔好齋睇標題
事實黃店唔係大哂
依個時候仲去旅行嘅係自私
去完翻嚟又唔隔離就更自私
入去嘅全部係手足

嗱～唔駛你睇內文喇，你淨係睇圖都大概知發生咩事㗎喇
唔好咁懶，睇完再俾comment啦好冇？

係撚黃
係黃就唔撚信政府話唔洗隔離啦
臭閪

黃店唔係大晒

唉，啲港豬已經開始鬆懈

又再睇吓佢對於其他人嘅自私行為有咩講法

但佢哋自己都係咁自私喎...點解咁雙重標準嘅
嚴以待人，寬以律己？

講兩句叫批鬥？叫分化？
如果黃色經濟圈係意見接受 態度照舊，
咁仲要呢個圈有咩用。

唔好下下標籤黃藍先
岩就岩, 錯就錯

Push

push

真 有問題咪直接同個老細講
擺上黎擺明想分化

你唔好咁懶，睇吓圖先啦
乜都講分化 內文又唔撚睇
黃店大哂到要盲撐？

本身人地好地地inbox佢 講咗唔聽仲要屌柒人

屌⋯⋯又多群播毒者

唯有幫襯其他黃店

真係好自私 好撚串

黃店大撚晒呀
咁撚仆街擺上嚟都做錯，你冇撚嘢呀嘛

同埋del comment block人係咩手法

del成個ig得返正評
同啲藍色牌子/kol有咩分別

下
咁一句講曬仲幫唔幫襯
睇佢個閪樣都唔會隔離

都係因為dm佢唔得先comment咋
以為多啲人同佢講會發現問題所在啦
點知原來佢都唔重視

你咪拎埋自己條命去幫襯，我就不了
你想死還好，啲人唔知頭唔知路無啦啦同你一齊去死

真係你去埋我嗰份，我就不了
依家咁搞法寧願當佢係隱形帶菌者
唔想社區爆發又惹埋屋企人

有冇諗過係藍扮黃露底？
未聽過呢間

終於搵到位入？

真係好臭串 屌仲要del comment
其他黃嘅人唔知佢地啲衰嘢
繼續happy幫襯打卡

唔係想佢地執 但真係要多啲人屌
黃唔係大晒 俾啲壓力佢地啦

唔會掛...
佢哋之前都做咗好多嘢
有去遊行又捐錢又買口罩派俾醫護
基於呢啲因素我唔會諗佢係咪藍扮黃先
同埋係抗疫方面真係不分黃藍
要大家一齊做先有用

話樓主分化+5毛嗰啲先係5毛
Block撚哂，thx

懶到唔睇內文？
唔睇字都睇圖，用吓腦先啦

政見同是否自私一向冇關係
你咪繼續幫襯

連衛兵Yellownazi又搞批鬥
衣家黃嘅門檻已經太高
去完疫港返港唔隔離都可以係黃
我地已經冇分化嘅本錢
拉

咪分化啦屌你老母

你想死咪繼續幫襯囉
咪撚累人累物

自私! 有幾黃心中有數。

小題大做，唔講以為殺咗你全家，都講到明唔會跟你果套仲要嘈即係存心攪事啦，俾著我係老闆都屌你

我大時大節都冇開post 睇黎我都係五毛分化撚

咦！你點知佢想殺我全家，殺所有手足，同埋想全世界一齊冚家鏟嘅

原來嘈就係攪事 啲用詞同藍屍一樣

隔離啦屌

你真膠定假膠
佢係攬炒不過攬炒手足囉
想佢自我隔離返十四日之後先開姐

樓上啲五毛
分你老母化咩 間野黃到仲自私過啲藍店

信政府嘅防疫措施
同啲藍絲口吻一樣 又係信政府 又係屌人點解要跟佢個套 佢有佢自由
咁樣做生意？係咪真係黃店大曬

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

黃?邊撚度黃呀
幾時咁信政府？笑大人個口

再一次澄清，我哋唔係惡意做佢，只係希望佢可以做返啱
但睇返佢嘅態度，一樣咁自我，自私
黃店唔係大哂㗎

唔係「唔理佢咁多」，係根本駁唔到

仲話唔理
姐係繼續開舖播毒
唔肯自我隔離都係自9私 自求多福啦

有嗰句講嗰句叫批鬥？搞到上去食野手足中左招係咪你負責

係連登唔屌得黃店架 你一定係分化撚

真係完全唔覺得自己有錯㗎喎

無辦法了，要照樣杯葛

不了

支持黃店
分化撚死全家

我都好支持黃店
但唔支持黃店主理人去完高危地區係香港增加隱形傳播病毒的風險
佢仲要去埋903

態度咁撚差又播毒你去埋我嗰份

yellow nazi連衛兵樓主咪分化ok?

佢唔隔離咪全世界隔離佢舖頭

佢用顧客唔係永遠都啱呢句暗指人無理野蠻
其實黄店都唔係大晒

睇完內文你都覺得係分化嘅咁你咪繼續去幫襯囉戇鳩

大撚把人去完日本無隔離
隔硬搵間黃店黎煲你都on撚9

同感⋯

如果係第一個就直接寫「顧客永遠是錯的」or 「永遠是不對的」

佢唔止去日本喎，去撚埋德國
黃店就大撚哂唔使隔離？
黃就有自然抗體？
你咩邏輯啊 用撚吓個腦啦

屌你老母啦
唔撚見你捉d 藍絲唔隔離?
而家全世界得香港唔係疫咁濟
你咁撚得閒剩係捉到間黃店黎煲?
一間藍店都捉唔到?
食撚屎啦你

呢啲on9邏輯唔好講出嚟突顯自己幾on9啦

咁所以就無錯？其他人錯無俾人屌，唔代表可以合理化佢嘅行為喎。香港大部分確診都係外遊，去完旅行唔自我隔離保護返香港人本來就係錯！屌人都要分邊個？你個腦係邊？

誰 冇人識佢呀

你戇撚鳩㗎？
黃店大撚把手足會去
如果佢真係中招，會傳染幾撚多人
仲有睇撚埋內文啦，做人咁鳩自私都無問題？
要捉藍店你自己捉囉我就無follow藍嘅

又批鬥同路人
支那網軍

佢唔隔離自己，我地就隔離佢囉，無衝突。
利申: 未去過，認為回覆太串

你又知人哋無捉藍絲？仲有啊，黃藍唔撚係重點，重點係抗疫同公眾衛生喎。你對人不對事唔夠你講啦真係

係啊係啊！你快啲去支持手足啦！佢照常營業，支持黃店。黃店永遠是對的！

夠大撚把國家係極權主意
你又搞抗爭？
而家唔係因為佢黃而批鬥
而係因我佢人性自撚私喎
如果萬一佢真係帶菌者
希望係你啲朋友or你屋企人中再惹埋身邊人
呢啲時期係都要去旅行，
去日本徳國呢啲高危地區再返香港就知佢幾撚on9同自私

我諗呢到無人會follow藍絲
佢咁撚自私點解唔可以煲佢
一開始係好尊重佢咁dm佢啦喎
你有冇睇內文嫁dllm
呢啲時期，唔可以忍下唔去旅行？仲要去日本徳國呢啲高危地區
自我隔離係公民責任嚟嫁
你可以去旅行唔開鋪搵錢，但唔可以自我隔離後14日先開返鋪搵錢？咩logic
咁佢咁撚自私你哋都ok嘅時候憑乜要封中國關口？
有乜資格要抗爭？？

屌你d on9 仔老母啦
你幾時見藍絲會屌鳩藍店呀?
而家幾時不成文規條要黃店一定自我隔離14日先開鋪呀?你定架傻鳩?
你唔出去公海搞個公投先?
傻閪

留學生返香港咪又係咁
黃店好恰？

大家搞清楚未？黃色經濟圈重點唔係盲目無差別支持黃店，而係杯葛藍店。唔掂、做得未夠好既黃店咪由佢比巿場淘汰

如果有100個demand，當黃店藍店50:50，咁你咪100個demand 都去黃店囉。如果當中有20黃店質素差，你呢100個demand都去哂剩返既30間黃店囉。大家無責任養埋唔掂o個20間黃店呢班人，反而應該鼓勵呢班人去其他行業，做d佢地力所能及、發揮更好既工作

原來你係無腦黃絲淨係識得盲撐黃店
戇鳩真係唔好做出面俾人知
再同你講落去都㗰鳩氣

藍絲冇腦冇批判思考
但我唔撚係冇腦喎
而家唔係因為佢黃而屌佢喎
係因為佢自私而屌佢，你搞清楚先？
最近啲感染個案全部外遊返港喎
你冇睇新聞？
如果佢真係帶菌者
去佢間鋪嗰啲全部係手足
咁我希望係你啲frd，你屋企人同你中招
好心提醒dm佢唔理仲要臭串
點解唔屌得？
而家政府冇封中國關口，你憑咩唔准啲支那嚟香港？

留學生係原本喺外國讀書而家想返香港呢個家避難，
而佢係明知外國瀨哂嘢都堅持去旅行再返香港唔自我隔離
屌你老母你咪撚偷搵概念啦
黃上腦咩

終於有人知我假膠
有班盲撐真係好on9

其實有follow開就知佢地成日唔開舖去旅行平時一年可能有三份一時間唔開。
所以我更加睇唔明點解要咁撚自私自我隔離兩個禮拜都唔得。唔係真係覺得早幾日返嚟等於安全呀嘛？

尤其做cafe，啲甜品唔熱嘅，contaminate咗啲病毒唔會死
啲客食咗就大檸樂，做衰咗個名仲蝕

黃乜尻，咪又係諗住賺錢先扮黃

藍店捉唔捉都唔會幫襯

比少少意見就起撚哂鋼咁, 執柒左佢啦, 黃店都係咁話

Show blocked user

接受唔到批評既人對自己無好處時就話政府無要求。

或者至少大大隻字喺門口寫自己幾多號喺邊度返嚟。佢哋講到冇乜大不了咁咪開誠布公同每一個客講，唔好淨係po ig，等個客自己衡量幫唔幫襯。

做飲食風險特別大，如果一個唔小心中咗招，惹到手足佢哋好意思？

我認同啊留學生隔離，保護朋友屋企人。我想表達係黃藍唔係重點，重點係衛生意識。唔啱就唔啱，唔係恰佢，係講道理。佢做返好，我一定撐佢

原來佢有mon post
即刻睇唔到呢個story
唔係話唔理㗎咩
幾時出嚟澄清吓啊

秒咗
藍店理得佢爆唔爆
本身手足都唔會幫襯
藍店爆發 手足中招機率好低
但黃店中招
手足好易中招

PR公司FEEL, 成班P班加幾隻5位數account係度帶風向。

唔係話支持有人比意見黃店唔改呢件事,
而係依家有班撚樣日日渣住「批評都接受唔到, 點做黃店/同藍絲無分別/ 黃唔係大哂架」呢個point去打,

係啊佢無自我隔離呢件事的確唔應該, 但真係得一個方法去勸喻?
跟手拎上黎又比大家評下理?

真係手足唔岩既私底下點屌都得, 因為想佢好唔想佢出事, 係啊就係私底下點屌都得, 內部爭執永遠唔比其他人知啊

講完幾句cap撚哂圖放上連登話「黃店唔係大哂」既....
well 只能夠講句PR 公司呢排budget好充足

顧客永遠不是對的
佢中文係咪U
想講顧客不是永遠對的？

咁都幾好
畀大家自己判斷
唔驚嘅咪照去
驚嘅咪至少14日之後再去都得

黃店-1

你係咪佢本人啊其實，護到咁有無睇清楚，有人pm咗提佢啦，佢唔理可以點？涉及大家命仔喎，樓主放上黎叫大家小心，去唔去自己睇路有咩問題？手足永遠是對？你同啲廢老藍絲覺得中共永遠是對有咩分別？

利申：路見不平 拔刀相助，無錢收

依家佢唔係私底下點屌都得喎
屌完仲大條道理屌返你轉頭再偷換概念
拎叫你食屎同自我隔離一齊講
盲撐都用吓腦吖

btw 呢個護航幾有心 打咁多字
謝啦

咁撚樣既態度
理得你黃唔黃
等俾人屌

支持得你哋嘅就係手足
你依家唔隔離仲開舖頭
簡直係害手足

呢間真係聽都未聽過

仲有啊，佢乜水啊要人動用到PR公司咁撚威你咁講，我都好好奇佢係咪得罪同行

屌 唔自我隔離，都仲有人死撐 黄唔係免死金牌
自私劣根同支那閪冇分別

我信佢黃 但係藍絲思維囉

我睇到都有一樣嘅疑惑
同明知黑警罪大惡極
但有事仲係第一時間叫你報警一樣

黃就手足食野個d都係手足

難食又仆街西態度我理得你黃唔黃

把口好似即刻駁嘴咁 好尷尬

咩邏輯

從黃店剔名啦

屌晒話分化個班，黃就唔駛隔離？
俾翻啲公德心好冇

我而家即刻去report 依間偽黃

我是黃店我是王~~

你搞黃店 你分化 你仲唔係熱狗
利申: 曲

其實唔洗特別強調黃店 直接話有條仆街老闆唔自我隔離 大家唔好幫襯咪得

前幾日有人開po屌偷圖撚，要黃店/人注重版權意識，果然冇用，因為連基本注意衛生都做唔撚到

手足都係想攬炒，點解要公審佢

黃店不是永遠對的

咩垃圾態度 句句都拎運動啲用詞黎窒鳩人 覺得自己好威? 無野啊?
黃店大撚哂咩 SOR鳩真係無聽過
自稱黃店但啲行為又獨裁到又block人又串鳩人
呢啲時候就咁聽政府話?
政府無叫你隔就唔撚隔 自己自私撚就自私撚啦
去親幫襯九成都係手足黎架
你兩條仆街萬一中左 其他受感染既都係手足黎架
仆你個臭街 執柒佢啦 好撚嬲

最正係佢話希望我哋睇到佢個message會覺醒

害人害己，垃圾

咁佢又真係令我覺醒佢地唔抵支持嘅

Lm

好撚on9

樓主走先，好多連登仔中意係咪都屌咗你分化先，唔會睇內文

會去出名黃店嘅應該係黃為主
邊有理由攬炒係黃感染黃
我對攬炒嘅理解係
黃感染藍（純舉例，唔係話店主中咗）
例如約藍絲親戚食飯 去報失等等
攬炒都要方向正確

黃佢老母咩，方便自己就跟政府做法，搞到自己就屌柒政府，含撚啦

藍店扮黄屌你老母

點解黃店都會咁自私架
隔離14日 唔好累街坊啦

個個都趕係19號前返黎諗住唔洗隔離
真係好撚自私

又有朋友send出嚟
屌佢老味，原來今日都仲有開鋪啊

屌佢老母再唔反省同佢間野裝修

黃圈養賤精 ....

又話核彈都唔割

點解黃會信政府

嘩屌，咁樣播毒，使唔使高温消毒呀？

不完美要改善
事已完

下 黃店唔屌得架喎，樓主分化 拉

一單還一單
做得唔好就要改
唔係黃色就等於可以亂L咁嚟

黃店唔係大晒 愈黎愈多所謂黃店持住自己出名亂9咁黎
錢就俾左你賺 唉

態度好差好食又點丫
幫襯其他黃店啦

笑撚死 學下佢地用心心

💜💙💖💚💕💛💞🧡💝❤️💜
覺醒未呀MUM’S NOT HOME

班鬼佬仆街了 多名確診者去過蘭桂坊酒吧

餐廳咁高危 都唔撚隔離照開舖
同路人叫你聽意見都屌鳩人
係咪想害手足 黃嘅去唔去自己諗啦

人哋今日仲開緊舖啊
想覺醒啲乜姐❤️🧡💛💚💙

又係啲相信政府 唔怕啲fd黎

其實都係好心提醒佢地 完全唔理人地意見 touchwood佢真係有肺炎 啲食客咪好危險

最慘係有人唔知上咗去

佢攬炒唔去狗屋唔去禮賓府
去有手足食嘢嘅地方攬炒？
如果佢去狗屋，我諗唔會有呢個po嘅出現

咁希望你中招
200萬加一，thx~

你可摸以介紹間PR俾我
我最近失業，想屌佢哋之餘有收入
腦袋是很重要的好嗎？
一個方法？
Pm咗佢，留cm，再pm佢(好撚有禮貌)
佢都唔撚理之餘仲要出story屌鳩人
如果係你，仲有咩方法？
大家討論下

咁多人提佢地但態度依然照舊，唔回應又繼續開鋪，其實係咪應該幫佢係各大黃店app (和你eat/wolipay/ whatsgap/ 掃黃.......）report同留comment? 提醒番手足暫時唔好去幫襯，真心疫情當前，大家都係小心啲好，店主唔肯自我隔離就唯有我地隔離間鋪。

嘩佢咁樣即係表明自己唔會隔離，都唔覺得自己有問題啦
仲話"If you feel so scared of me then don’t come"喎，串撚到佢，真係自私又自大啊
可能佢真係覺得自己揚名中外唔驚無咗班香港客啦

嘩屌

agger,推呢個

條友痴撚線

做食店都可以唔注意個人衛生

黃店大撚晒咩

自撚私到咁

同意！

Agger pish

好野WOR日日都係黃店比人鬧
咁多藍店又冇一間比人鬧
果然出晒力去監察自己人

#唔做你養我咩

一年都關門幾次周圍去旅行 人地好紅好出名 唔休做㗎

藍店仲有人幫襯？講都廢撚事

威撚到佢
唔知以為佢告急就嚟執笠

支持樓主

人哋好聲好氣同佢講都咁撚串 黃店唔係大晒
話人哋自私掉口罩 佢哋本質上一樣自私到仆街
係咪以為唔聽人講唔理人就好藝術家性格？呢啲叫仆街垃圾自私精咋

黃就係大哂。第一日上連登？

依家唔係挑剔佢唔夠黃喎
係佢地冇隔離14日，照常開門做生意有潛在傳播風險
講緊嘅係佢哋冇公民意識啊，上面嗰班打手同五毛有咩分別？
黃店唔係大曬

仲要講極唔聽 繼續開舖打飛機
其他人話佢就屌人block鳩人

「我鐘意！間舖我嘅吹咩！」
「點解你講人講嘅我要聽！」
「你係判官你係我老母呀？」

人地堅持做佢要做嘅嘢呀！唔怕！信政府！我日日量體溫！賣嘢食！YEAH！

睇到呢d child登毒撚唔識又要扮代表既回覆就知，黃色經濟圈冇希望
佢唔隔離係錯，但一野就話人地藍店
槍口一致，不過對既係自己人

其實黃店真係唔係大曬
堅持去旅行 堅持開鋪
問下自己 唔係自私咩?

呢間店店主好煩膠 同得咩人玩開一樣咁自以為是

唔好on9啦屌
私下屌有撚用
大把人無留意 唔知佢地岩岩外國番黎
去撚左 而咁岩佢地又真係中左中國肺炎
傳染左d客
邊撚個負責？

講完唔聽 開po比人知 等人唔好去住
我覺得合理

Btw媽不在家 你地真係好自私
一言堂 blk人 del對你地不利既留言
仲要大條道理
黃店不是永遠對的

外國番黎唔隔離嘅黃店你仲去唔去?
我就一定唔去

黃店係要撐, 但我唔想中招變白肺

推
已report, 但要咁多個人port先有用

起碼都好好地同人交代你間舖到幾多號先安全啦一句我日日有量體溫 仲唔知道大把個案無發燒？傻撚咗呀？

不知所謂，就係因為有依啲黃店，我依定完全冇再理咩黃藍店

用藍絲態度經營嘅黃店衰過藍店

仲有903班人盲撐佢
無分析能力都唔係咁話俾人知啊
作為公眾人物都咁撚不負責任

攬炒自己人

推
晆屌終於有人講
我仲以為冇人覺得有問題
佢地有個係德國翻嚟
嗰時政府已經宣布左係德國返港要隔離
(佢可能係開始實施/前一日翻到
我屌 就算你係前一日翻到嚟
就算你冇病徵
你都要自覺起碼都隔離一個禮拜以上啦
佢地而家完全唔覺得自己有問題
on99

仲有我想講
冇記錯係2月尾3月頭
佢地po左個story
係cap圖有人問佢地多幾日飛西班牙
而家仲去唔去好
佢地答話我會搏下 照去
我屌你咩嗰時疫情已經好嚴重
佢地日日係ig屌政府話香港人要自救
屌你而家又唱反調 cls

唔關佢地事咪屌政府拎光環
燒到埋身煩到自己咪相信政府

我唔理邊個嬴 我剩係要黃店

佢哋連有人放低兩個口罩都屌到要出個post鬧人自私
但依家自己又做緊啲乜鳩

咁都仲黃啊？
唔關佢事就出po屌政府攞光環
關佢事嘅時候啲思想行為仲衰撚過藍屍
自撚私到咁你要啦

黃店要求太高 扮黃都係黃 要拉龍對家

係咪又想逼多個黃店跳樓

今日新增48宗確診
36宗有外遊紀錄
真心希望外遊完冇自我隔離嘅店主冇被感染
畢竟都多手足去黃店

人哋話自己有做足清潔工夫㗎
無事！唔驚！

嘩 屌你老母
呢單好撚痴線

去黃店app report佢地啦!!!!

樹大有枯枝
黃只代表立場

快啲喺app click右上角report:

睇返佢85罷工個post就覺得好撚矛盾
最尾嗰句
係時候為自己做過嘅行為負責任啦

成個黃色經濟圈俾你搞彎晒

直接當佢藍店算啦

pish

你知佢冇隔離咪唔柒去囉
日撚日攪鳩啲黃店
紅店藍色啲腥港人重未屌
人地老細串鳩你都唔得
煩唔煩

其實你知唔知自己支持緊啲乜鳩
只問立場不問是非
然後同人講要爭取公義自由民主？
有無獨立思考啊？定係黃上腦？

原來公義就係黃嘅啱哂藍嘅錯哂
真係諷刺

黃佢老母
做野咁撚蝗國feel
提下又玻璃心
呢啲當藍店
不幫襯

嘩， 推